喺英國擺地攤有冇問題？

如題 唔係去open market嗰種 係就咁喺地下擺賣嗰種
見香港都有d外國人會擺d相啊 明信片出黎 遲下會去英國 想試下
如果唔得 仲有冇咩方法可以賺下旅費？

最常見都係街頭賣藝
擺地攤就唔清楚要等其他巴打解答

冇乜技能可以賣藝

有冇其他巴打識啊？